琴晚，以身軀擋在槍口前的大叔，原來是一位教會傳道人

琴晚，以身軀擋在槍口前的大叔，原來是一位教會傳道人。

狠人以我個人觀察到基督教的牧者今次主要分為三類（基督徒朋友如有冒犯，請隨便插我）：

1. 譴責單方或雙方暴力的人，即係見到邊個錯，就話佢地犯罪。
2. 唔出聲，事不關己的態度，以免得罪教會內的信徒
3. 願意去到前線，陪伴和保護受傷的人。仲記得喺有次示威期間，狠人喺前線見到有班牧者道為肉身，去到前線守護一班年青人，係仇恨之處播下愛。

狠人上次係機場集會，見到有幾位基督徒（個樣似廿幾歲）好熱心，用行動關心其他示威者，又為佢地祈禱。狠人同其中一個傾過計，佢係個剛剛畢業的護士，佢話佢教會牧者次次都有去示威的現場保護班學生，呢個行為感動左好多教會裡面的人，要走出來幫手，唔係得把口。

我聽到之後，都幾感動，有機會都想返佢教會。

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

重覆咗
唔推

屋企人係教會裡面唔講，但離開教會就時時刻刻講政治，又會發夢。私下知有教友係示威者，都會有獨立Group傾。

但就唔想影響教會運作，其實同一般人唔想係家庭Group講政治差唔多。